屌你劵商股開車未呀

盈喜都出埋 仲升得咁少 死仆街

要開車緊係揾車股

券商真係傻人先會買

升又唔會升佢

跌市就第一個死先

兩年前溶斷機制一出 隻隻都開市就跌停板 日日跌10%

會唔會有機會追落後
中國銀河技術走勢好似唔錯

一行埋就股災

車股炒車

我見岩feel先買啲

3300先係開始

要升到大時代咁先有得爆炒
係買都買388 算
其他都炒一兩日多

thx

中國靈車

成日徘徊$6.8-$7.2之間，突破唔到
之前諗住a股入摩消息出左會令佢突破個價位，但都係唔得，照舊浮浮沉沉

仲妹緊

屌我個倉啲老千股開車未

WHICH

8432
8127
8217
1194
1580
1733
老千大本營

YAU 9UP

屌你